【過勞肥動畫】你信嗎？ 北韓官媒說金正恩一天只吃一餐

海外中文媒體多維新聞網站最近引述北韓官方媒體朝中社報導，稱金正恩每天馬不停蹄的忙碌，還說日理萬機的金正恩一天只吃一餐飯。報導指出，這篇讚嘆金正恩的文章標題為「天降偉人金正恩同志是在日以繼夜、夜以繼日地工作中度過的」，文內則詳述「這位偉人的一天」：「上午，金正恩先是了解軍需大會的準備情況，之後到重要建築工地進行現場指導。下午兩時，他去了金正日體育場觀看平壤市學生少年表演的團體操，下午5時，他離開體育場到平壤第二百貨商店。到了黃昏，他去了中央通訊社辦公大樓。晚上，他回到辦公室批文件，將呈遞上來的全部文件一一作了審批。之後的深夜，他出現在了金日成廣場主席廣場上，指導民眾慶祝軍需大會開幕式。之後，他去三八文化會館，隨後又去街上轉了一圈。之後，他就到辦公室上班了。」

文章中還說，金正恩忙到這一天只吃了一餐，且是午餐加晚餐一併處理。這篇顯然是造神運動之一的吹捧文章，說金正恩不眠不休地工作，但立刻被多維新聞吐槽，分析說若金正恩不眠不休且一天只吃一餐，恐怕最多只能活5天。（大陸中心／綜合外電報導）

一餐吃16小時

上午, 一餐
下午2點, 一餐
下午5點, 一餐
黃昏, 一餐
晚上, 一餐
深夜, 一餐

大家誤會左
一餐係講緊一條女
每日食一個處

金大人

食brunchner食足5個鐘

金仔真係冇啖好食

我信！

歡樂組